3HK 上網問題 更換modem

個modem Huawei EchoLife HG620壞咗
要等足3星期先有人整!
想自己買過個頂住先

而家係牆身，接modem (VDSL port)，再接router

請問係咪買過個modem之後，插完就用得返？
需唔需要有另外settings?
係咪買過個接VDSL嘅modem就用得到?
唔該巴打

得喇得喇
有機會轉手機上網plan先搵你

我都係咁, 等左10日個師父前幾日黎整, 就咁換個modem, 第2日又壞之後要再約2星期先整到

個次個師傅黎整modem 火牛話和記d 師傅走咗一半，淨低個d 做到仆街

3星期前先燒完個火牛

Btw 出面有得買佢嗰modem 咩

要set野，得師傅知點set

唔該晒各位巴打
好彩自己試到係火牛壞

對返幾多v 幾多a, 鴨記配個頂住先，等師傅上黎換原裝